A股帶領下，國指急彈4%收市

發緊夢？

呀爺

又唔見我隻中交建彈？屌佢老母 ，a股都就黎破高位了！h股仲急跌！倒轉黎行痴撚線！

快架啦
等緊阿爺開市

美帝邪惡軸心前日都彈返500

屌你呀爺！係咪玩9香港呀

唔好發夢啦 國指上證都會跌 毫無懸念

為什麼啊親

呀爺正仆街黎

放心啦..下晝4.5%不是夢
call 左了